gme

有無人解釋下點解沽空機構要強制平倉?
期權可以唔行權
沽可以俾息唔結算
咁點解會吹到話強制平倉?

行唔行權唔係沽空機構話事

好似係

你有無限金錢，不停抬錢入去補差價就係
你無錢入去又唔平倉，嘛要間卷商幫你食晒，邊個咁做死邊個

咁姐係賭局姐
博佢會平倉
佢一個回馬槍話破產就變人踩人

依家就係要佢破產